[A酸撚圍爐] 副作用問題

有無巴絲食梗A酸爛咀角？可以點解決
我食左兩星期20mg per day
塊面開始甩皮 連帶咀角損哂
好痛又留低一大個紅印個咀好似大左咁
自己本身咀角冬天都會出濕疹 而加搞到我分唔到佢係乾到爛咀定濕疹發作
有無同路人可以分享下
覺得自己好樣衰